其實咁辛苦真係唔知為咩

咁辛苦讀書為左咩
為個degree?
個degree有咩撚野用？
搵份好工？
點解要做份好工？
多啲錢？
要咁多錢做咩鳩？

我讀緊一個冇撚用既degree
冇興趣冇夢想 對未來冇諗法
坦白啲講我而家咁俾心機溫啲我唔撚鐘意又難過食屎既野只係為一個degree
唯一希望係呢個冇撚用既19degree
可以比我係等死呢60年過得好小小
咁其實不如早啲死 咁咪唔撚洗煩

大家盡情負皮我啦
因為我死都唔夠膽
淨係夠膽上連登打篇稱唔上係文章既垃圾
舒發我對人生既絕望

一撚樣
讀書讀到死咁都唔知pass唔pass到個final
讀到懷疑自己係咪真係咁撚蠢

買副靚棺材

每一個sem都覺得自己係弱撚智
屌 真 溫完都唔知pass唔pass到
畢到業都係垃圾degree都唔知做緊咩

放心啦 返緊工都係唔會知為咩